Het was de meest voorbarige definitie ooit.
Man is veel, maar hij is niet rationeel.
Ik ben blij dat hij is tenslotte niet --hoewel ik wens u chaps niet kibbelen over de foto.
Je had veel beter mij dat Basil.
Deze rare jongen niet echt wil, en ik vraag me echt."
